建議如果再包圍警總的話 留返一條路 俾佢地自由出入

但可以買d鈴鐺模仿walk of shame

請參考GOT

唔會俾人話唔放老弱殘兵/俾警察打悲情牌
仿效GOT又可以去reddit做文宣

推

留返個狗窿咁上下size出口俾佢哋捐出去就夠

底線：只可出不可入

自由出入不如番屋企訓教

同意

有救護必要先分紅海比記者影相